{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069350",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "리비에르"
    },
    "text": "当店は沃川洞の現代アパートの近くに位置するブランチカフェです。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、土曜日から日曜日まではいつも営業しています。 以前はブランチマーケットとして知られていました。 私たちは様々な食事類や飲み物、酒類を提供しています。 当メニューには、キヌア鶏もも肉、ペパロニピザ、トマトピザ、ゴルゴンゾーラピザ、エビオイルパスタ、ベーコンクリームパスタ、ベーコンエッグオープンサンドイッチ、サーモンオープンサンドイッチ,コブサラダ,サーモン丼,明太子アボカド丼があります。 お値段はそれぞれ21,000ウォン、15,000ウォン、15,000ウォン、14,000ウォン、16,000ウォン、14,000ウォン、20,000ウォン、20,000ウォン、16,000ウォン、15,000ウォンと14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は沃川洞の現代アパートの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "以前の店名は何ですか？",
            "answer": "以前はブランチマーケットとして知られていました。"
        },
        {
            "question": "当店は何を提供していますか？",
            "answer": "当店は様々な食事類や飲み物、酒類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "当メニューにはキヌア鶏もも肉、ペパロニピザ、トマトピザ、ゴルゴンゾーラピザ、エビオイルパスタ、ベーコンクリームパスタ、ベーコンエッグオープンサンドイッチ、サーモンオープンサンドイッチ、コブサラダ、サーモン丼、明太子アボカド丼があります。"
        },
        {
            "question": "キヌア鶏もも肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "キヌア鶏もも肉の価格は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニピザの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "トマトピザの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴルゴンゾーラピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゴルゴンゾーラピザの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビオイルパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビオイルパスタの価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンクリームパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンクリームパスタの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンエッグオープンサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンエッグオープンサンドイッチの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーモンオープンサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "サーモンオープンサンドイッチの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コブサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "コブサラダの価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーモン丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "サーモン丼の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明太子アボカド丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "明太子アボカド丼の価格は14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 574
    }
}